林鄭月娥：溝通平台形式必須突破過往

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥在社交網站回應網民批評，指希望構建的平台是面向全港市民。

林鄭月娥昨日在facebook發表文章後收到數萬個留言，她發文感謝網民留言，無論持甚麼立場都會看和感受網民的留言。對於不少網民批評政府過往的對話不夠全面，質疑今次又是花招、拖延時間，林鄭月娥表示希望構建的平台是面向全港市民，形式必須突破過往的局限，必須與公眾進行直接、深入及持續互動的對話，平台仍在構思和籌備階段，希望能夠盡快推出，歡迎大家在提出意見。

上連登啦

知 用水炮射鳩人同專打頭嘛
西女人

構佢老母呀
落地獄啦
佢究竟知唔知幾多人被捕
幾多人冇左隻眼
幾多隻斷手斷腳

監獄傾？

林鄭月娥 P

屌你老母 落地獄

去連登開個account 傾

落地獄啦你
你搵班黑警點樣對我地
而家話嚟傾

佢坐
你跪

即係搵埋黑社會傾🤔🤔🤔

連仔 不如過調俾個 account 林鄭 用啦

知啦

用暴力傾麻 食屎啦

同俾你拉咗嘅人傾囉

唔帶G4搭一次黨鐵你唔比人屌爆我當你贏

用子彈傾呀嘛?得啦

咪又係淨係叫班藍絲同離地高官自己傾

落區
講完

五大訴求好清楚
做就做 唔做就唔做
傾乜撚

On9
拉一派 打一派
放一邊 捉一邊

落地獄同老毛啦

遊行個陣直接落區 咪連平台都慳返又突破

落示區溝通囉
夠哂突破

叫佢著大屋黑衫落一落示威區，睇佢點畀狗咬

講就溝通，做就白色恐怖 仆街死啦你

話籌備緊其實係拖時間

上連登你問我答

真人上連登傾

構思到任期滿, 交舊屎俾下一手

有乜好同佢溝通
記者問佢yes or no都答唔到
有乜好溝通

講左咁耐都仲停留係點溝通

冚家除撚埋條底褲直播比狗屌就最突破

大家一齊report 抹黑手足

理財新哲學D fd

出黎比受過tg既人一人掌你一巴，咪開始傾囉

佢出黎俾人斬手手腳腳同射盲眼咪同你傾囉

開真槍
仲夠唔夠突破

大鳴大放，睇路

開左真槍，夠突破未

凸你個閪啊屌你老母

親算落場啦

傾你老母
一係答應5大訴求，一係攬炒

五大訴求 你應就應
完全唔需要咩平台去對話

無人想知呀閪女人

林鄭月娥昨日在facebook發表文章後收到數萬個留言
what ?

同林奠對話都冇好下場

831唔帶護衛出黎傾呀笨

落黎荃灣傾囉屌你老母

籌備階段=預備立憲

即係垃圾

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

831落去示威人群中直接對話囉

屌你老母林鄭月娥無人想同你溝通呀，上次傾完俾你拉完仲想黎？

成堆屌你老母 自己上去睇

想咁樣傾？

原來就係開真槍

同死人傾 夠晒突破

屌收皮
第一，五大訴求極清晰，一係全部答應，一係我地繼續

第二，仲扮乜呀，叫你老細習近平岀來見我地啦柒婆

你用刀突破自己內臟先講和解啦 八婆

擺把槍指住你黎傾 果然夠突破

突破過往？
係直接出真槍？係就快啦

突破左啦 真槍指住市民

佢又錯唔哂
以為首次用水炮車溝通係新形式
原來係開真槍夠哂突破

咪推垃圾po(唔係樓主)
係林鄭

真係由開始一路拖到開學，見就開學，林奠條死八婆會成日出嚟見大家

連登開account 傾你老母

即係淨係同共產黨員傾？

林鄭：要突破過住
警察：咁要開下真槍先

射住gas傾

Youtube開直播呀笨

暴君！下台吧！不用談了！

人手負

咁佢人出黎先

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

而家呢個情況！

真心，要佢自己死左先，短期內。

香港人再同中國慢慢傾！

與神對話？

Facebook 都唔撚係用黎咁做既，
on99 你幾時見過Facebook 有大型發問大會阿

突破過往: 用槍指住你溝通

呢頭同人講溝通個頭又封鐵又武力升級
今日d狗 拎住真槍指住街坊啊 而加係你求我地同你對話 係咪要做下野釋出善意啊
再講 我地不嬲只要5大訴求 缺一不可 十分清晰 冇傾既餘地

開個連登ac
完

17直播?

唔撚洗理佢，無野好傾
佢急唔好陪佢癲

突破以往就係開槍？我屌你老母啦淋病

有時覺得佢真係真心膠
以為自己做既野真係好撚醒
但其實唔知自己離地到核爆

突你老母閪 比你拉多幾個就真 柒婆！

冇人想屌佢 不過恨不得殺咗佢

唔傾呀屌你老母
五大訴求，缺一不可！

溝通完要坐監嗰喎 單機啦傻閪娥

用槍溝通果然突破過往

得啦口交完未呀
得把口

突破過往
警察開真槍再對話

落區啦，
大家排住隊嚟會佢